Goldenberg看好Fabletics男裝系列在其生命週期早期的增長幅度。Fabletics的Adam Goldenberg和Kevin Hart談運動服帝國的下一步行動| Lucas Matney | 2020年9月17日| TechCrunch
我想就在休息的時候，我繼續我的交付工作，感覺一切都在我想要的地方。雅各布·德格羅姆只是不斷地加快投擲速度|特拉維斯·索奇克| 2020年9月17日|第五屆38
溝渠中的泥漿使土壤堆積起來，使其高於水位線。潮溼的海岸土壤？這就是為什麼生態學家喜歡它們|艾莉森·皮爾斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|學生科學新聞
這是一條明確的責任線，如果他們沒有真正做到這一點。滅火失敗了。這是加州需要做的|詹姆斯·坦普爾| 2020年9月17日|麻省理工技術評論
事實上，在我的一家餐廳，一位行政總廚做了一些完全不符合標準的事情。Tom Colicchio希望（也擔心）新冠病毒-19將改變餐飲業| Pallabi Munsi | 2020年9月16日| Ozy
在國內，首相堅持一條可疑的路線，即他是唯一能夠維持仍然脆弱的和平的人。柬埔寨的煙霧與鏡子民主|大衛·沙夫特爾| 2015年1月9日|每日野獸
上週我40歲了，這是一個苦樂參半的時刻，因為我越過了沒有母親比和她在一起活得更長的界限。參加晚宴的每個人都失去了一個人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸
該書於1953年完成，採用標準換行符和標點符號，在提交時被完全忽略。諾貝爾獎得主何塞·薩拉馬戈的失落小說|查爾斯·沙法耶| 2015年1月5日|每日野獸
大公司和工會的利益走到最前面有什麼奇怪的嗎？管理美國的100位富人|馬克·麥金農| 2015年1月5日|每日野獸
最後，魔法和宗教之間的界線可能是人為的。《哈利·波特與恐怖律法》|坎迪達·莫斯，喬爾·巴登| 2015年1月4日|每日野獸
在這個位置上，騎兵隊伍形成了河流所描繪的弧線的弦，並被我們佔領。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
我們的談話範圍從狹長地帶到加拿大線，而我們的馬則穩步向南慢跑。原金|伯特蘭·W·辛克萊
我在extream更改處的圖形之間畫了一條線，線下的下一條是extream。Tintinalogia，或稱鈴聲藝術| Richard Duckworth和Fabian Stedman
我的車站在線路的右側，在那裡，以一個堡壘結尾的胸牆陡峭而高。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
負責準備撤退線的工兵軍官報告說，跨越埃爾斯特河的一座橋是不夠的。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森